{
  "Resources": "리소스",
  "Resources desc": "최첨단의 연구가 접목된 고성능의 차세대 블록체인 기술을 통해 Web 3.0의 안전성과 확장성 강화.",
  "Documents": "연구 및 기술 자료",
  "Documents desc1": "Conflux Network는 PoW의 검증된 보안성과 Tree-graph의 혁신적인 블록 배치 및 거래 후원부터 토큰 스테이킹에 이르는 경제 메커니즘을 종합적으로 구현합니다.",
  "Documents desc2": "합의를 위해 참신한 GHAST 프로토콜을 사용하는 Conflux Network는 포크된 블록들을 폐기하지 않고 블록을 최적의 방식으로 처리하며, Tree-Graph 원장 구조에 따라 각 블록에 가중치를 할당합니다.",
  "Documents desc3": "GHAST 프로토콜과 우리 시스템은 어떠한 조건에서도 보안성이이나 탈중앙성을 희생하지 않고 초당 3000건 이상의 거래를 달성하는 것으로 엄격히 증명되었습니다.",
  "Documents desc4": "아래의 내용을 통해 Conflux Network와 저희의 연구내용을 확인하실 수 있습니다. 더불어, 애플리케이션 및 Web3 공간의 성장을 위해 저희가 안전하고 안정적인 환경을 구축하는 방법 또한 확인 가능합니다.",
  "Download Economic White Paper": "경제 백서 다운로드",
  "Presentation": "기술 프레젠테이션",
  "issue": "현재 블록체인의 확장성 문제",
  "issue desc1": "바람직하지 않은 사용자 경험",
  "issue desc2": "낮은 처리량에 의한 오랜 처리 지연",
  "issue desc3": "치솟는 거래 수수료",
  "naive": "미숙한 해결책",
  "naive desc1": "수많은 포크 유발",
  "naive desc2": "포크들에 있어서 전체 블록들의 일관적인 순서를 결정할 수 없음",
  "naive desc3": "포크는 자원 낭비와 안전성 침해를 유발",
  "conflux": "Conflux 의 해결책",
  "conflux desc1": "Parent 및 Reference edge들을 사용하여 Tree-Graph를 구성",
  "conflux desc2": "Pivot chain과 Epoch를 도입하여 블록의 전체 순서를 일관성 있게 결정",
  "conflux desc3": "GHAST 규칙을 사용하여 Pivot chain을 안정적으로 구성",
  "conflux desc4": "<strong>3,000 TPS 이상의 결과를 도출</strong>",
  "Download Technical Presentation": "기술 프레젠테이션 다운로드",
  "Technical Documents": "기술 문서",
  "Technical desc11": "A Decentralized Blockchain with High Throughput and Fast Confirmation",
  "Technical desc12": "Chenxing Li, Peilun Li, Dong Zhou, Zhe Yang, Ming Wu, Guang Yang, Wei Xu, Fan Long, Andrew Chi-Chih Yao",
  "Technical desc21": "GHAST: Breaking Confirmation Delay Barrier in Nakamoto Consensus via Adaptive Weighted Blocks",
  "Technical desc22": "Chenxing Li, Fan Long, Guang Yang",
  "Technical desc31": "Conﬂux Protocol Speciﬁcation",
  "Technical desc32": "Chenxing Li, Guang Yang",
  "Developer Documents": "개발자 문서",
  "Developer desc1": "Conflux Network는 차세대 탈중앙화 기술을 위한 견고한 기반입니다. 네트워크 상에 참여하고 Dapp을 구축하는 것은 차세대 분산형 애플리케이션을 구축하기 위해 코어 프로토콜에 기여하는 노드 운영을 포함할 수 있습니다.",
  "Developer desc2": "Conflux Network 상에서 Web 3.0의 미래를 함께 구축하기 위해 저희의 개발자 문서를 참고 바랍니다.",
  "Go to Developer Documents": "개발자 문서 바로가기",
  "Tools": "Tools",
  "Conflux Studio": "Conflux Studio",
  "Conflux Studio Desc": "Conflux Studio는 스마트 컨트렉트 개발을 용이하게 하기 위해 Obsidian Labs에 의해 개발된 IDE입니다. 노드 운영, 스마트 컨트렉트 개발, 그리고 온체인 컨트렉트와 상호작용 하기 위해 Conflux Studio를 사용하세요.",
  "Download Conflux Studio": "Conflux Studio 다운로드",
  "Conflux Truffle": "Conflux Truffle",
  "Conflux Truffle desc": "Conflux Truffle은 널리 사용되는 Truffle 프레임네트워크와 친숙한 개발자들이 사용 가능한 스마트 컨트렉트 개발 및 테스트 환경입니다.",
  "Install Truffle": "Truffle 설치하기",
  "Tutorials": "듀토리얼",
  "naive2": "(블록 비율이 증가됨에 따라)"
}